之前喺澳洲完美撚鳩澳洲蝗嘅記者Avi Yemini又黎咗香港!!!

撚狗片

呢幾日喺香港嘅片

快啲入去支持佢

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推 6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推 10/10
聽日記得投票

推

嗰藍屍

Lm投完票睇

等有翻譯睇

唔好跟車太貼
呢條友有人話係極友

幾分鐘都要翻譯

有人講過話極右
但so far對香港係冇種族歧視同民主行先
同佢都唔少subscribers
照支持

Like & Subscribe
俾啲支持 佢呢個採訪風格嚟香港真係搵命搏

由佢發揮，我地唔吹奏就得

撚狗師

佢拍比外國人睇
話比人聽支那d言行係幾咁醜陋